【成績表】11月零售業總銷貨值按年跌23.6%

2019年11月零售業總銷貨價值臨時估計為300億元，按年下跌23.6%，是有史以來單月第二大跌幅，

扣除價格變動後，總銷貨數量數字就按年下跌25.4%。

珠寶首飾、鐘錶及名貴禮物，跌43.5%；
藥物及化妝品跌33.4%；
百貨公司貨品跌幅就達32.9%。

2020-01-03 16:31:56 (1)

成績表

太少啦

各位繼續努力最好整死多 o 的藍店

2018: 485169
2019: 431000 (假設上年12月跌2成)

都係跌1成到

不了

12月一定仲勁

堅持，努力，反抗，不向強權暴政屈服！！

推

首先我要係2020年見到一間又一間嘅藍食店收皮！

數量 定數值丫?

數值、港幣。

什麼時候可以港警死全家？

講到無左大陸唔掂
而家大陸人唔黎打救香港

都只係少左廿零%.......